求單手 無線keyboard 推介

我發覺好難搵
有線就好多
但想要個無線

P.S 唔要NUMPAD

logitech G913 TKL 80%